屌民主黨又做乜7, 接乜7野湖北香港人

咪撚做on9野好唔好

成撚日攪到香港人含撚投票

用下個屎忽腦諗下好冇？

雖然民主黨唔係咩好人，但今次係公民黨

咁可以幫佢哋擴闊票源 都可以理解

其實要接，咁先有獨立味道

over my dead body

同埋777專門做相反,
你泛民同建制越想要個樣, 佢就越唔比你

你要撤回, 我就暫緩
你要獨立調查, 我就獨立檢討
你要封關, 我就係半封

所以今次包機, 以佢性格, 一定唔會答應

如果你被困左響武漢, 你都想有人救你, 即使要禁閉14日返香港都好過響武漢等死。

屌，新年前已經知武漢會爆又唔撚走？

其實9UP下都好,反正林鄭都唔會接,依嫁食下人血饅頭

應該送隻dead body上去傳教

正確，上海唔會接人，係獨立國家先會
林鄭個性格一定唔聽你講，搞到d 武漢藍絲都心淡都幾好

呢件事唔會發生 好人好者點會去武漢

好多國家都喺湖北徹僑
咁係保護佢哋國家人民嘅姿態
如果要做
就盡快搵偏遠嘅地方隔離(迪士尼 海洋公園 郵輪)
再分批接佢哋返嚟

太遲

再完全封關 唔俾大陸人入
至於喺大陸其他地方返嚟嘅香港人
因為醫療資源有限
當隔離quota滿咗就唔俾入
要隔離完 有quota先準入境

醒
不過兒登唔會明

光環拿左先
777做唔做都死

正確

冚爛同你唱反調

係
點都要擺出保護人民既姿態
武漢人等死
香港人包機返去迪士尼隔離
正

敵人反對的 我們就要擁護

講下姐
講左777肯定唔做
醒d啦
政治係咁

奧運都特別有港隊參加
都好有獨立味道啦
要啲味嚟做乜？戇鳩鳩